有無觀塘俾警犬射眼手足既消息??

點解無晒消息?
知唔知傷勢如何?

推

推一推

希望無大事

完全無消息??